釋放梁天琦！ 6月12 仲有7月1號 政府都唔當係暴動

天琦咁點會係暴動！
梁天琦無罪！ 釋放梁天琦！
光復香港！ 時代革命！

8.5全民罷工 今次到我哋和理非主場 唔好比個垃圾港共政權睇死我地

推